土屋太鳳遊台自拍巨胸搶鏡

24歳日本女星土屋太鳳，最近為富士電視台演出最新旅遊節目《the trip》，節目在前日播出。土屋到訪台灣城隍廟、廸化街及九份等邊行邊玩自拍。穿上橙色貼身上衣的她，雖然打扮密實，但由於經常拿着自拍神棍從下低炒拍攝，令激凸身材表現無遺，一對巨胸更成為焦點，疑似再度發育，獲網民封為新一代隱乳女星。

好似飛埋釘

10

9

屌母

我都廢事同你倒數
直接屌樓主老母

救樓主老母

隱乳系

想睇套野

好撚正

肥雞又幾正喎衰鬼

好大粒lin

塊面好肥呀⋯⋯
係咪扎腰 條腰咁幼

平時睇劇睇電影佢好似好平下架咋喎
不過係有少少babyfat既